我終於知道點解我咁耐都無拖拍

樣出事
玩再多交友app都係見光死

有無人可以教下我點包裝

竹門對竹門
搵番差唔多貿素既

竹門對竹門
搵番差唔多質素既

整容

整容囉

你嗰名

我樣衰都拍過10次

巴打你點樣知係一定係你樣出事先？

髮型幾重要下

肚腩太大

弊在 我以為我係對竹門
結果原來我連木門都對唔到

講真，你拍拖條件係咪都係以樣為先架？

試吓傾耐啲再交換

我都唔知
我反而係成日覺得人地唔會鐘意我
我咁差
BTW 我係絲

我試過傾過兩三個月先出嚟 但係 佢都唔理我啦
每次都係我搵佢...

如果feel到對方對你有feel再約
之前俾過傾咗1個月嘅約出黎 但本身對佢冇feel所以出都冇出

上網識親嘅男仔都話自己唔睇樣 我係唔會信嘅

淨係得你搵佢 佢根本就唔冧你 你講嘢冇吸引力

竹門都對唔到 仲點對木門
玩嘢咩

講真，如果你唔係為左樣先同人一齊既，而對方係既，咁無一齊反而係好事，因為自動篩選左啲唔適合既人
其實唔係無人鍾意你，只係一啲根本無深度既人唔鐘意你，因為如果佢有深度既就應該了解左先咁啦

所以後尾我就放棄了
唔好阻住人

應承咗咪試吓出當識個friend咁
雖然我都係冇出 但我本身毒到連男仔friend都唔想識

你自己答左
你自己都唔鐘意自己
何來會有人鐘意自卑負面既男人
而你既自卑來自於你個樣
咁咪去減肥，清潔下塊臉，整下排牙
執下個look囉

咁你要諗清楚你係想要個人嬉嬉哈哈呀，定係想拍拖呀？你如果係想拍拖既，你而家個搵對象模式只會吸引一啲只求你外表的對象，如果你ok就ok架啦

呢個真 物以類聚

交友app啲人講野無責任付架，人地講野你要諗清楚自己係咪應該全盤接收，正等於你啲朋友個個都叫春想拍拖，你又係咪要全盤接收自己都要拍拖？

做吓義工 part time
有fd係返pt識

我個人無咩主見
好需要人地認同
理智叫我唔好聽佢支笛
但我真係好難做到

都係呢啲途徑咋
我打機都識唔少嘅但唔知你打唔打

我唔打機既...

絲打你已經好叻啦講真，你識得講到你自己好需要人地認同，
唔係個個人都知，或者知都唔係個個肯認，要叫自己唔好聽人支笛話咁易咩
要好多時間同日子對自己有信心先可以做到，學你前面話齋你學業同人際關係受到咁多打擊，你實會對自己好多質疑啦
慢慢啦，或者由人際關係做返好先仲容易過你咁樣貿貿然係app識男朋友

[member]我都唔想咁急架
但我就嚟畢業啦
我真係唔想a0 grad
而加已經咁多野煩
返左工仲邊有心機拍
同埋我係同異性出問題
同性相處得好好
😐😐😐
純粹係係異性關係受到好多挫折
我有家人愛 又有朋友 但點解無男朋友！

你係咪女校出身架？咁你有家人愛又有朋友，遲早都總會有者，緣份未到者係
都係未試過拍拖者，點解講到異性關係受到好多挫折先？

試下玩gay app

成日覺得交友app d人都係想識sp唔可靠

其實最大的挫折就係同唔到男仔做朋友！
無其他了
係我誇張左啲
不過我都係上嚟發洩下姐
間唔中就會發下癲

其實都係睇人
不過我都係好似玩唔起
不斷受傷咁

有冇桃花唔使去睇相，睇樣就得

細個覺得樣唔掂可以走內在路線
大個先發覺樣貌係門檻，樣唔得其實冇咩人會理你嘅才華
一個靚嘅人，內在都會自自然然被放大
類似係富者愈富，貧者愈貧嘅道理

我以前諗，總會遇到個肯欣賞自己嘅人嘅
後來領悟到欣賞還欣賞，鍾意還鍾意
一個唔鍾意嘅人欣賞自己，其實你都唔會太上心
相反，一個你鍾意嘅人，佢欣賞你而唔鍾意你其實仲hurt
脷伸試過

見而家拍得拖嘅，樣基本上都唔會差
結婚就唔一定，可能到咗某個年紀睇透咗，認命，為結而結都未定

但我覺得女仔總有市場嘅，如果樓主真係所言非虛，係可愛嘅，總有男仔會喜歡嘅
不過係咪你杯茶就難講喇

傻既 得個諗字冇用 要試下改變啊
肥既就減 柒既就化妝
你幾高幾kg 有冇爛面
你睇下catgirl 負分 都有人要啦

交友app冇十成都有九成係睇樣先
建議絲打如果覺得自己樣唔夠靚 可以由穿著入手補夠
著啲自己carry到又有自己style嘅衫
同埋最緊要有啲自信 因為有自信嘅女仔會好睇好多

我同你嘅情況完全一樣
利申：絲

樓主，可以交個朋友，得閒傾下